屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!

TLDR:
黃色經濟圈根本影響唔到幾多資源分配
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

以下係我兩班朋友關於黃色經濟圈嘅辯論(節錄):

反方:

正方:

反方:

正方:

反方:

另外講下: 內部去磨合、去屌、去汰弱留強都係正常運轉(因為事實無論有冇呢個圈都係咁), 我哋慢慢先會搵到sustainable嘅方向。同時對家唯一有效方法係分化、逐點擊破, 呢個先係我哋值得留意嘅事。一方面懷疑偽黃/人血又唔好下下屌得咁應, 留返少少空間比人證明/解釋, 免得跌落對家陷阱。另一方面我哋慢慢要習慣被屌同唔好太記仇, 因為事實係被屌完之後唔會少忽肉。如果佢真係屌得啱(但係你心裏面可能好不忿)其實對個運動有正面影響; 反之如果其實佢係惡意, 我哋亦無必要捉鬼。既然兩者你反擊都無太大效果, 倒不如ignore就算。當然你可以澄清以化解誤會, 但若化解唔到就冇必要身陷對罵嘅漩渦之中, 呢樣野係對家最想要。

最後分享下 抗爭融入生活:
波蘭當年點打贏共產黨

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推1/10

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

推2/10

體制內抗爭作用係好微
主要係拖延作用
唔好當重點就得
不過如果黃圈connect到國際就唔同講法

推3/10

如果影響唔到資源分配
對面就唔使搞咁多嘢啦
藍屍店就唔會執啦

根本唔使拗。。。。

無錯 幫襯黃店要融入生活
要入血 揾食要開whatsgap 和你eat 和你oay
成形成一個習慣

你明唔明?
影響到影響唔到其實都冇所謂
鄰國其實又唔係咁care
佢care我哋有方法維持抗爭多d
敵人怕敵人反我哋就用力啊, 有問題?

推 4/10

推
抗爭融入生活

推5/10

推 5/10

原來5咗兩次
推7/10

推 8/10

推9/10

呢個?

香港台灣經濟圈

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

推

冇錯
求下大家唔好再食m記 唔好咁多非必要既洗費 即使要洗錢都要洗返係自己人身上

推 10/10

，

推 11/10

我個人覺得優先係拒絕不必要消費
到有需要先搵黃鋪

兩件事冇衝突

超限戰，全方位抗共

推 12/10

推 13/10

好文 不過P牌無力推

幫推

推 14/10

推 15/10

不穩定因素
定時炸彈
Nice

推
個人覺得有冇用都好，反正唔試一定唔得

push

黃色經濟圈係重要戰線, 對方兩個月來共發表50 篇以上文章攻擊, 點會無用。

喂
你閱讀理解零分wo
你唔好淨係睇標題la

推 16/10

推 17/10

推18/10

推 19/10

推 20/10

推 21/10

推 22/10

推 23/10

推 24/10

如果對手經濟差緊
一路罷中資中國製 同發展黃色經濟圈
有日可以進化到商戶都一齊罷支那貨 支那運輸 原材料
咁就好有用
同時又唔洗怕比對手控制哂我地日常生活

冇話唔好
但係keep著團火先而係我哋應該著眼嘅事
唔好聚錯焦

推 25/10

講得岩

大家唔好放棄

推 26/10

招牌效應啊, 個標題就係吹緊淡風。

標題黨啫, 諗著引大家不服來辯ma

推 27/10

點會影響唔到。。。
我地返工賺嘅錢實有部分係藍絲老細出錢嘅
之後一入咗黃圈就出唔返黎

咁都唔係影響？

對我黎講黃色經濟圈純粹只係唔駛畀錢班紅底同黑/藍店
只係咁已經值得做落去

全球杯葛中資

放大睇會係咁
縮返細睇, 我諗個數字唔會好驚人
但係我個point係: keep著團火先而係我哋應該著眼嘅事
唔好聚錯焦

我個point係:
將個黃圈變成日常、生活不可缺少嘅部份
令抗爭入血
令中共覺得係係陰魂揮之不去
埋藏炸彈
先係更有價值同更持久嘅事

Push

推 28/10

推 29/10

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

推 30/10

推 31/10

推 32/10

推 33/10

推 34/10

推 35/10

推 36/10

pushhhhhhh

暫時未必影響到分配
但匪共最驚係抗爭意識形態

藍店執咗係咩嚟？

黃店都有話自稱黃店之後生意有起色
即係點？
咩現象嚟

黃色經濟圈個影響係好長遠 二百萬基數堅持光顧黃色商店 而藍店慢慢失去呢二百萬人 重點係要堅持

同意

推有用post

深入基層嘅組織先會有資源

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

培養香港人反共意識先係最重要

藍業主支那材料暫時真係無得搞
不過意識形態都好緊要

台灣製造？互助互利？減少中國用產物？

一早已有人做過
請先讀吓 經濟 同 歷史...

1. 睇吓內地多次 "抵制日貨" 有甚麼效用

2. 睇吓 "美國進口配額" 是如何執行

便知執行的結果和難題.

支那抵制日貨都攞離比較-.-

黃色經濟圈影響係好慢=廢老 我放長雙眼睇你幾時死一樣
如果台灣有黃藍店 一邊有800 萬人食 一邊有500萬人食

烏克蘭 3 個月搞點...

tl 但 read 左 推

話無用果啲真係好犬儒

同支那的做法, 有甚麼唔同?

仲有500 萬人？？？

500 萬人點睇,打個和super，數據就係到

Sorry 按錯負評.

單靠發洩式去做, 便會如支那 "抵制日貨" 一樣, 過一陣便自動消失
同時, 以內地 14億人口, 少你 200萬香港人根本完全唔覺

短期內, 完全罷買 Made In China 是不可能的

但

Boycott Chinese Brands, 卻是 100%可行

市面上, 一早已有代替品!

令對方真正害怕的, 便是當香港人能 :
將抵制行動出口, 讓全球支持香港的人能夠參與 Boycott Chinese Brands

收買多少國家的政要, 也不能避開市民罷買

推呀 呢個POST又係點推都推唔到
要試下同所有親共既斷絕關係

盡做 努力做 做得就做 對抗打壓

飲食都關抗爭事，先可以記得抗爭

講撚左好耐 無實業 動搖唔到。

我意思係我哋根本唔係打經濟牌
係滲透(自己人)/反(對家)滲透

我意思係為對家製造計時炸彈
唔好比對家可以喘息咁解

我推到手痛
係咁貼比人問我係咪bot

sorry囉
如果係bot就唔理你

入體制係ok 但係個體制唔係弱到好似烏克蘭咁任你抗爭
同流合污做內應 收吓風同搞破壞 可唔可行？

犯法嘅野我唔做
不過過出來等大家警剔下又好啫

講出來*

Pish

自推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

呢個係意識型態既抗爭！

搞破壞唔係犯法
我指好似暗黑兵法版林鄭

之前有人講過黃色經濟圈決定咩人可以上到經濟衰退時嘅挪亞方舟
中國唔care就唔會發咁多文攻擊
餐廳以至其他商店因為受監管，所以就係喺體制內？唔明白你嘅「體制」條界點劃

我唔係講話你搞佢d資源唔得
係成本效益唔夠大啫
你可以繼續搞, 不過有更重要嘅主線應該被重視
而且善意嘅提醒係: 一間間舖咁拉攏資源的確優勢唔多
我哋係應該知己知彼而吾係大躍進嘅right?

而體制內係指跟佢套規矩行
佢壟斷咗咩叫"合法"而唔係合理
受牌照監管係其一la
其二係點解一定要喺室內點解唔再出小販牌?
如此類推有好多主題可以爭論